領養左隻貓翻黎一段時間...想問下咁樣係咪正常

1.頭就肯比我摸...但我一掃佢由頭摸到落patpat就會想咬我...之後驗證埋淨係hi到patpat先會咬..我搵手指督佢就即刻伸個頭埋黎想咬我

2.成日抓我翻工個背囊
同埋成日訓係上面

無圖好難討論落去

冇圖答唔到

我果隻摸尾就好似你摸屎忽咁

隻隻唔同

我個隻最鐘意我拍佢 Fuck Yes 個位
仲要大力拍先爽

係我個兩隻都係
一摸就豎直條尾好姣

我隻野會屎忽gut 起身

+1

agger, 我主子都會，係咁拍fuck yes等佢無得抖

樓主虐貓
屌你老母牙==

一個月都仲係咁

我果隻好中意打nope果個位
同埋會用頭走黎撞你

第二點你試下買貓爪板比佢

1. 佢應該唔鍾意 咁就唔好再摸佢patpat位，正如你都有啲位都唔鍾意俾人掂／摸

2. 買爪板啦，應該想磨爪